莫道你在選擇人 人亦能選擇你

公平原沒半點偏心

😞

苦笑

厹

55

同我爭女 屌你老母

啱呀

放工啦辣殺？

你永遠是對的